去東歐exchange你點揀？

想去slovenia 但怕長時間係度好悶
因為國家好細
但佢又好近克羅地亞好想去
有諗過直接去克羅地亞
但exchange間u好廢
Poland都有啲想去但唔知有咩好玩
點揀好？

exchange間U廢有咩問題

利申 啱啱去完全英國第三大學exchange 好後悔

你去exchange都係玩啦 你估讀書咩

exchange都係去旅行姐
波蘭好多平機票

東歐妹

Poland好好多, 去邊度都方便

交通嚟講的確波蘭最好
不過英文嚟講斯洛文尼亞同克羅地亞好少少

CityU去過Slovenia exchange 城市少人超級好住 去旅行都好便 特別係去Balkan counties

認真 揀間近機場嘅

波蘭或斯洛文尼亞好d
就地區而言
呢兩個國家都係schengen countries
你到時可以免出入境去晒歐洲大部分國家

但克羅地亞就唔係

地理位置而言,波蘭最好